!!! info Dieses Kapitel befindet sich noch in der Schaffung
	Um das Architekturkonzept möglichst früh mit der Öffentlichkeit zu teilen, wurde die Veröffentlichung nach Fertigstellung der wesentlichsten Kapitel angestoßen. Einzelne Kapitel werden nachgeliefert.
